LG DISPLAY將停止LCD面板投資：全力開發OLED

據韓國商報報導，LG最近關閉了位於Gumi（龜尾市）的5代線P4工廠，這是繼3.5代線P2工廠後又一個關閉的LCD產線。預計在年底前，4代線P3工廠也將關閉。
按照LG Display副主席Han Sang-beom的說法，就公司目前而言，已經不會再對LCD技術做任何投資。而在2020年之前，他們預計將拿出總計約1200億人民幣用於OLED的研發和生產，包括但不限於Paju的P10/E6產線，龜尾和廣州的E5產線。LG目前沒有透露關閉的工廠會作何調整，但觀察人士普遍認為，會基於現有設備升級改造，轉投OLED。近日LG旗下公司LG顯示第三季度運營利潤將同比大增了80%，這樣的成績也遠遠超出了之前分析人士的預計。有傳言表示，LG在2018年的時候就可以給iPhone供應部分OLED螢幕。

我真係恭喜你呀

Samsung加夠產能嘅話
lg隻oled將會冇廠揀

Pixel 2 用 Samsung

Pixel 2 XL 用 LG

Pixel 2 XL更新完根本冇問題

除左大寸數 55 65 70

向細size開發42 46寸oled 拉低價錢

唔好啦屌佢老母